意大利米蘭+都靈行程一問

想問下如果米蘭三日兩夜，都靈兩日一夜夠唔夠？會唔會好趕第一次去意大利

米蘭好足夠

睇牙朗

巴打有冇餐廳推介 好撚鐘意食意粉

都靈景點